（學生妹）有無人認出圖中學生妹邊間學校架？

唔記得

我諗住send張相去畀果間學校既校長度

問佢識唔識教學生

自己追POST

太子地鐵站？

好似見過 係咪係太子站最尾個車廂？

小學生

又偷圖

睇個色就九成九係太子架啦

嗨 垃圾又抄人post啊

幫賤種推推post先

樓豬又偷人post

對面有8頁 今次樓豬又想點兜呀

your spring pocket will be barbecued

大家唔同台 各有各做 你唔好係到扮大佬

Hoi Ping Chamber of Commerce Primary School

又係思覺脫條垃圾